保皇黨要搞鳩HSBC比支那銀行上位,唔好再為左貪好笑日日踩鳩HSBC

啱呀，利申持有匯控

推，先紅後藍啊

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

on9

咪on9 啦
連登仔都唔知幾想中資上位，日日話要搞外資，腥港gogogo

Hsbc股東有咩人你知唔知
搞9佢把撚

Hsbc無事無幹都會自動奶共架啦屌

HSBC 染红左啦一早

其實 ...樓上幾位，hsbc最尾係外資買番

滙豐控股（0005）早前出現管理層大地震，內地有傳聞指與大股東中國平安（2318）施壓有關。惟聯交所資料顯示，平保的最大股東地位已被取代，美國基金公司貝萊德（BlackRock）周一（9月30日）斥資共45.45億元增持滙控，持股比例增至7.32%，成為滙控最大單一股東。

樓上淨睇個名都見到有五毛

搞鳩星火

果然係浴火重生

連燈日日踩鳩HSBC係為佢好